有冇ching出過玫瑰穅疹

好撚痕 係咪冇藥可以食